古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

近期又拍新倚天，天龍
個個都話啲女好正
但我覺得始終未有一個女星拍得上劉亦菲

不得了

唯一一個不相伯仲

不過朱茵都好似冇佢咁fit 咁啱做仙女角色

答案係...冇

唔知點解佢時裝好唔掂佢個小龍女角式真係入左腦

楊怡有冇得鏈下呀

小春

靈兒

古裝最經典都是王祖賢

時裝古裝都駕馭到

鈺琪已經超越左一桐同劉亦菲

最勁是林青霞， 可男可女

朱茵古裝吹大左
得張ps 過度既gif 黎吹

根本就係

王祖賢+1

古裝除左看樣， 造手 姿態都好緊要

佢個樣太現代

how about吳美珩？佢古裝現代都靚

識貨

差得遠喎ching

吳美珩個氣質獨特到咩都carry到

但係未超越到劉亦菲

經典還經典
最啱feel最靚都係劉亦菲

係

白蛇造型在大中華區歷久不衰

劉亦菲靚同不食人間煙火， 但未去到天外飛仙果種飄出來的感覺

翁美玲for sure

劉詩詩

睇我名，桐叔倩哥不分高低

識貨，後起之秀

靚係靚 但如終唔及劉亦菲嗰種仙氣

東方姑娘都無

趙靈兒嗰時就係，去到姑姑嗰時已經俗咗同面癱

Ching 食開咩質素

劉亦菲係仙氣 鈺琪係英氣

上面嗰啲一睇就係整容整出黎既五官精緻但係毫無靈氣就收返埋啦好嘛

啱 根本就係書跳出黎既趙敏

劉亦菲真心係大陸女明星入面最靚個個個樣古典美人得嚟又唔大陸味

無人能及

陳喬恩好正

大唐雙龍傳嘅楊怡

不過近期啲古裝女星都真係唔夠仙氣

唐寧嘅師妃媗有冇力一戰？

好撚樣衰

古裝最靚女角
劉詩詩
李一同
陳鈺錤
劉若菲
朱菌

不服來辯 等我逐個擊破

躝啦

東方教主最正，其他898

孟子義最正

細個唔知J左佢幾多次
兒時女神

劉亦菲16歲

無人能及

比你快過我

温璧霞妲己

大家一齊J la 唔好嬲

東邪西毒入面靚到癲

今時今日首天下無雙我仲聽緊
好撚正

on9仔

呢個po啲審美觀

咪又係有個閪 一對波 識柯屎 柯尿

陳伀伶

我愛李一桐

一定係賓穎

堅柒 唔關醜聞事

個post充滿好多想問

嘅人

劉亦菲版既小龍女
同場加映最正時期既楊冪
個樣完全唔膠

黎姿趙敏世界第一

po大陸g班友收皮啦⋯⋯
個個差唔多樣
又冇人識

蟈

劉詩詩黃衫女好有仙氣

李若同國產008 扮琴操姑娘

周迅

安答

同意！

你老母咪又係大陸g啲基因

蓋嗚暉都係

佢拍古裝係最適合 亦係最吸引

ching識貨！我都覺得佢果陣最正

林青霞

王祖賢

冇人覺得劉亦菲係自帶光暈我唔知係個人白定燈光勁 佢硬係好似識發光咁 或者呢d就係仙氣

好撚雞味喎。俗到死。

限古令
劉亦菲冇左主場

主要係而家拍親D新女個個都索到啪啪聲
新倚天係 之前幾套重頭戲都係
連D妹仔配角都搵D靚到加零一既囡囡黎做
點同舊時得主角最靚 其他角色求奇揀人做

突然嫁左比個肥佬仲要唔拍劇

年齡層唔同
我李若彤入腦 所以比較下我覺得李超越劉

去咗美顏效果先啦
老實講大陸電視劇味精太重，個個都影到好靚

桐叔黃蓉，號令天下，莫敢不從。
倩哥不出，誰于爭鋒

細個睇真係好靚

本身太靚冇得講
大陸個啲收皮啦 個個一樣樣

劉亦菲.飛

未央呢

一直覺得佢嘴歪額頭又太高..

衣櫃嗰幕前無古人 後無來者

呢個本身樣靚 時裝古裝都屌打

樓豬第一張圖係邊套嘢黎

劉亦菲制霸

巴打識貨

第一張銅雀臺個造型好靚

但無咩人識

但劉亦菲d戲好撚屎

銅雀臺

屌你老母成隻女鬼咁

大佬呀...

連入圍資格都冇

但係佢真係扮緊女鬼

瞓醒未呀

我以為係好惡咁睥住人原來真係鬼sorry我冇睇過
柒咗潛水先

唐嫣
劉詩詩
趙麗穎
鈺琪bb
劉亦菲
真係唔知點揀

李一同

屌 唔撚係呀嘛？依家叫你揀古裝美女呀 鈺琪現代感重到乜咁 仲要成個整容鬼

好靚，古裝

當年的楊冪 依家就不了

我覺得劉詩詩贏佢小小
佢古裝就第二

蔡少芬年青時, 都好正, 同佢打和

劉亦菲 小龍女角色真係由十幾年前睇完 到E家都覺得無人能及
靚撚到

年青+古裝, 蔡少芬

邊到整容 靚就整容？
你有冇睇過先 完全match到趙敏個角色
唔係一定要仙氣嫁大佬

係完全不食人間煙火

佟麗婭

劉亦菲有小小包包面
但蔡少芬, 係古書典型美好形容既面型, 瓜子臉

啱

劉亦菲本身就係古代人黎，點超越

講還講 咪貼雞桐

巴打識貨

正到仆街 到依家無人可以打破

當然唔少得我桐

李一桐ig冇更新好耐

一桐

睇佢微博啦

吹大左！

仲未有芷若, child登已死

好掂

一桐勁正

天有多大 思念無涯

補圖

睇晒咁多個, 綜合來講, 覺得蔡少芬, 年青+古裝, 贏小小

其實真係好難定高低, 始終每個人睇法唔同

毫無異議

本post no.1

求之不得 輾轉反側 應是唯一
以前係酒 宜家係桐

白月光皇后

新晉黎講 真係得佢 一桐 同鈺琪係掂

蔡少芬後生果陣都

連登已死 討論支那女明星

ching 識野
黎緊10年都會係top 3

不如分開年份好無60708090後都有

蔡少芬, 無整容喎, 你地班強国雞, 個個整容

芷若定趙敏
好難揀

近年上到位既港女都係心穎, fyy, 火雞姐之流
你屌埋我果份

請支持芷若, 投下神聖一票

古裝女星有冇人超越到劉亦菲?

冇

連登仔正係承認N年前既老餅

點會咁多頁都冇人講

祝祝結尾個look可以演小龍女
有仙氣

Sorry 劉亦菲從來都冇超過李若彤

劉亦菲曾經係靚
但依家呢一代屬於一桐, 敏敏, 芷若

依2個真係玩曬 哩個年代

因為tvb 未出, child登仔唔識上網睇

敏敏

完美接班

黎姿😛

駁唔到

我夠膽講tvb一做到 正負皮即刻調轉

我夠膽講芷若係古裝個地位 = 美斯係足球既地位一樣
牢不可破

唐嫣

仆街芷若真係好撚正

支持新版倚天

但係新版男角好醜

得個無表情同發呆唔係小龍女囉
李若彤同王祖賢先有個種氣質

佢贏哂

其實都唔差
有d 似小豬

呢句真 隻眼好奇怪
但睇仔可以睇楊逍

講埋d 20-30前老餅果d
不如J 埋陳玉蓮同鮑姐啦

我睇個陣都似 但係醜版小豬

新版主角係楊逍 唔係張狗

似小豬仲唔差？
講古裝喎
新版男主時裝幾好 但古裝

上一代芷若

史上最靚乞衣

小豬海派甜心果陣好撚靚仔喎

我淨係諗到兩個字

「完美」

唔知係咪造型問題 佢做三生三世十里桃花個樣好柒

三生三世要捧楊冪呀, 搞柒我地芷若

彭小芮 東宮小楓

楊冪係佢老細黎架wo

屌 呢個正
我食飯睇咗兩眼 已經覺得好cute
戀愛了

個人覺得金晨都幾靚

玄女話自己醜，嫉妒楊冪咁靚先拗哂頭

老闆都係自私
一定要自己最靚
其他女都係伴娘

吳美珩都冇

放大睇真係嚇一嚇

吳美珩有古典氣質, 香港少有, 但其實唔係好靚

個支那妹點會超越到黎姿

起碼都打和

氣質已經屌打所有靚女
氣質冇得整容整出嚟

劉亦菲同劉詩詩兩個扮古裝真係冇撚得輸
靚到dom一聲
古裝劉亦菲贏 佢時裝唔係唔靚 但硬係個樣leung leung地咁
時裝我鍾意劉詩詩多啲 佢古裝時裝都靚
劉詩詩喺女明星嚟講 五官雖然唔係特別靚 但嗰種仙氣真係

各有喜好啫, 以前d女演員都幾靚幾有氣質

巴打你睇咗果幕未

王祖賢

陳教主都咁多負皮
連登己死

點解咁多負皮明玉明明以前套劇好多人中意明玉喎

2003 木婉清, 牙紫

依家個堆女得個白字同化韓妝

秦嵐呢

佢兩個差唔多樣其實

日日j

成堆兒登仔

仙劍嗰陣高登仔成日J佢

其他更加高level

邊撚個
好麻麻ja wo

佢造型唔係話特別好 但連埋劇情演技一齊睇真係好討好 睇到好揪心

把聲都好溫柔

朱茵屌打喇

記得睇 哈哈

咩名？

00後？

無唐寧？

陳喬恩係靚到仆街

東方教主

敏敏世界第一☝️

戲又好

03個木婉清正到

收皮啦豬奀 柒到咁仲攞黎同劉亦菲比

張均𡩋

佢個隻古典美真係正

成堆垃圾

支持！佢好靚

唔睇呢個post都唔知原來連登咁多大陸燦

吳既貴氣 千金難買

劉詩詩又係一時裝就搞唔掂
步步驚心唔知第幾季變左時裝即刻睇唔落去

係都唐寧先啦

劉亦菲
劉詩詩
黎姿
周海媚
蔡少芬
陳喬恩

呢幾個先入到我眼

盲撚咗？

只應天上有

其實周迅古裝都好正記得我細個嗰陣睇畫加皮勁迷佢小唯個角色

成班未睇過仙劍一

冇聲真係好正

佢未變木偶鼻之前的確唔差，當然唐寧都靚

連登狗煲老藕 十幾廿年前啲垃圾都攞黎講

楊冪

暫時...李一桐、王祖賢、劉亦菲...三甲~

屌你老母00後

仲有唐嫣都好正

秦嵐好撚正

黎姿同喬恩

如果超越到就唔使攞出黎比啦老友

幾時香港有呢

面盲？

唔笑都ok既

agger

王祖賢 for sure

巴打識野

劉亦菲嘅小龍女型像太深刻，同黃曉明合作到依家都係最屈機

竟然冇人講洛神 00後係咪未睇過
劉菲唔係唔靚 但係冇洛神嗰種氣質 有睇過就知講緊乜

洛神果陣太瘦喇

點會冇佢

可惜遇唔到好嘅劇本，第一次做女主就拍咗史上第一爛劇笑傲江湖（楊蓮亭復仇記）

靚到

高圓圓做既周芷若

屌 咁撚多人中意啲大陸整容雞樣

有時掃到預告 大陸嗰d整容女好心就咪做古裝
完全格格不入 出晒戲

木偶奇遇記都算古裝ge...

我覺得佢幾靚

未整容前嘅楊怡古裝真係無得輸，秀氣得嚟有古典味，唐寧得個靚字。

熱巴！！！

Janice Man 版王語嫣

仙劍奇俠傳 楊冪都冇

范冰冰個樣真係淨係古裝先好睇
同埋如果講個樣奸，好似其他女明星個樣都唔夠范冰冰睇落咁奸

鞏俐，一個我覺得個樣唔算靚但好有味道嘅女人， 喺藝伎回憶錄入面真係好正

周迅做妖精真係好似可能因為個樣怪怪地

張敏，我女神

點解得我一個貼張敏

我要你一人之下 萬人之上 武功蓋世 狀元奇才

屌你個00後未睇過聶小倩就咪撚留言柒上加柒啦

芷若真心最正

早排j開唐姨
今期緊係芷若bb

搵佢做小昭

細個覺得小龍女就真係等如劉亦菲

當年真係靚到似仙女

王語嫣&小龍女：李若彤>劉亦菲

啲毒撚唔識睇
到變左楊冪先知咩事就好笑

佢未紅時做趙靈兒真係不得了

我家桐叔倩哥是世界級

呢D混血樣 外國好多

藍潔瑛

劉詩詩？

郭羨妮點睇

你地講啲好多都唔入流喎
其實好多古裝靚女
但真係冇乜幾個仙女
劉亦菲完全係小說走出黎個種氣質
入世未深嘅仙女

劉亦菲
張敏
林心如
李嘉欣
李若彤
蔡少芬
向海嵐
王祖賢
劉詩詩
黎姿
鞏俐
章子怡
唐嫣

超群美女

之前睇咗另一套劇已經見過佢，果陣已經覺得好正

完全係仙女下凡

有埋古代人既身材

好撚醜

李若彤

正以前咁多唔同哂

唐寧

蓉兒

漏左楊恭如

仲有一個靚唔過上面嘅，但絕對係從古代穿越黎嘅蔣夢婕，飾演過活生生嘅林黛玉

痴線 佟麗婭咁正都咁多人負評 巴打識貨

靈兒有種俾人照顧既感覺

邊個黎？

普通貨色咪拎出嚟講
係大陸行一圈都撞到六七個
演藝圈都差不多係呢啲樣零辨識度

倩女幽魂都冇睇過...
真係翻老母閪算啦

如花

李一同 係媚者無疆真係我真係 沉船。
明知係假o既都上哂腦， 真係太完美。

講仙 三生三世 楊幕真係有仙氣。

佢現代ok ..古裝就麻麻

陳鈺琪好靚

甘婷婷
雖然整到范冰冰咁樣
但號稱最美潘金蓮丶沈璧君丶東方玉梅

佢啲古裝真係幾靚 時裝就

佢真人又係勁靚。。

睇埋媚者無疆入面o既佢，真係perfect.

佢係屈在個人似古代人

其係人靚,但係都似現代人

早排個廣告都靚

你只係曲線話你自己井底之蛙，膚淺之極！

13億人，精挑出黎o既百份之一，完全屌打香港近代o既女星。

無人鍾意賈靜雯
佢做趙敏同武則天果陣都幾好J

係你覺得啫 就好似男人扑女都鍾意十八廿二 成人台指壓post班友就個個屌中女 呢啲咪痴線囉

張芷溪 都好有仙氣
白衣＋淡妝唔係個個受得起
佢做甄宓連女人都覺得震撼

做唔到 佢地只可以講小清新 但做唔到劉亦菲果隻脫俗 仙氣靈氣在一身

吳美人真係好靚

第十三頁先有人講范冰冰
CLS

成日見到有d人唔知係咪跟風 人講佢又講
鍾意話家陣d女明星個個一樣樣 分唔到
曲線話自己對眼有事定個腦有事處理唔到圖像？
好撚幼稚

好似覺得佢靚嘅都係女人多
我覺得勁靚

林青霞>劉亦飛=張敏

數學一定U

冇熱巴點討論

呢樣真，依家靚到

無撚嘢嘅婠婠同唐寧嗰陣真係不得了，劉亦菲不了

邱淑貞一個打死你哋

死撚開啦殘體

咩名

搵個踢英乙既同踢英超既比較

呢家大陸女星靚但扮女鬼不似女鬼先好笑

王祖賢女鬼造型在日本今時今日都仲有人講緊， 你日文account 名

王祖賢擺明是好多大陸同韓國女星整型參考人辦， 點會有人超越到

姑姑～
過兒～

東方不敗個角色真係俾佢玩到後人好難演

好想接佢機

巴打00後 ？ 童年回憶黎

咁勤你唔使期待

即時冇晒說服力

你就死撚開啦
唔係討論 係到阻撚住哂
果然係child登

劉亦菲好有氣質，其他大陸演員全部有陣蝗味
但佢冇

誰輕輕叫喚我

Btw，邊個話佢時裝唔掂？

得對波，個樣又俗氣

第一張我戀愛了

俗你老母

劉詩詩其實ok仙，不妨比較吓

女星唔知，男星一定係江華

兒登冇人識翁美玲？

諗住入嚟睇古裝美人

點知九成都係整容現代妝

世界第一

乜水

冇人提最經典姑姑-陳玉蓮？

「緣份也真倒癲，承受幾翻考驗…」

亦菲已上神檯

極多負皮，呢到啲人

當年捧緊熱巴至真

死得好慘

呀姑你走啦

但你明明睇緊嘅係完完全全嘅大陸劇，你唔撚好自欺欺人啦

祝緒丹屌打全部啦

仙俠個造型散發嘅仙氣真係無人超越到

用糖煙換大波恩就差唔多

呢套仍然仲係我心目中嘅經典，近期嘅係有新鮮感，但完全過眼雲煙…

感覺呢條女都係扮緊高圓圓

胡歌

氣質溫和

見到佢只會即時諗起「你對Ada唔好咩？」

佢幾有觀眾緣

女版無情

終於有人提吓佢地

所以點解話劉亦菲無人能及.

其實你冇錯

言之有理

倪妮都幾正

祝緒丹 做周芷若

詩詩呢套好似唔錯，但的士陳做男主即時唔想睇，其中好似有幕想老強劉詩詩，睇到啲gif都想殺咗條仆街

成套嘢嘅視線都係追住佢嘅大咪咪轉

啲人盲反洗乜理佢

又扑女又指壓，去同返你班雞蟲討論啦廢物

周迅都幾吸引，有啲小精靈嘅感覺，但只限初出道嗰時

食狗飯

即係三生三世呢條女，當時睇覺得佢個咀好唔掂

我反而like素錦多啲

你真係唔識架喎

點解硬係有啲賈靜雯嘅feel

其實倚天紀曉芙先係最有仙氣嗰個

但係始終都係劉亦菲最正
又仙

又型

見到上面有人話佢時裝唔得
not agger

仲有我撐住

岩 搵佢做小昭岩哂 西域人
但做中原既古裝美女有d 怪

大唐雙龍傳入面ge 唐寧先係最正

佢, 古裝都咁性感

劉亦菲見到新進嗰班網紅樣真係笑咗

小龍女嘅所有動作佢都做到絲絲入扣

只有啲傻西先反國語嘅啫，識玩一定識幾種方言方便自己

就嚟40歲人都重係演傻白甜，之前係咁谷獨孤皇后都係唔hit。

同年紀個堆，秦嵐，阿蛇，譚卓，有樣有演技有身材，陳喬恩皮已收。

超撚靚

開頭拍硬照時，因為賈政雯同安以軒名氣太高，所以個個都狂踩話佢襯唔起趙敏角色，祝緒丹同海味就被受追捧。

點知同劇出嚟後就爆紅咗楊逍同紀曉芙，諗著祝出場會carry番，點知倩哥23集以後嗰浸英氣光芒四射，好多人都跌晒眼鏡，倒返轉頭不停咁讚倩哥。

佢太古典味濃
時裝即刻有浸娘味

上咗神枱成30幾年喎

佢係個印象入哂腦

另一個我自己好入腦覺得古裝好正既係紀曉嵐個陸琳琅，真名叫張庭，果陣又係覺得勁正

念慈

拍咗一套就冇咗影

你全部講個嘅無一個夠教主紅
阿蛇？佢有邊一套劇擔正紅透過兩岸三地
另外兩個，近四十歲先有一套劇已令人得悉

你就真係皮已收

仲有咩李一桐，直頭唔入流

比製作人私有啦

張柏芝完勝啦
河東獅正到

張柏芝樣靚
但完全冇典雅嘅味道
唔入流

巴打靚補圖 菲飛世界第一

樓上果班同陳意涵差不多level， 都是妹仔樣

大陸人都不會話咩一桐古裝靚過 大美人林青霞同王祖賢

阿佘呢套嘢紅篇兩岸三地時你應該仲未係粒精子

咩桐叔， 吐血都靚先拿出來講， 王祖賢女鬼造型不單紅遍三地， 日韓都捧為經典

製作人冇得食真baby，唯有老翻都要住先

好樣衰喎

個人覺得熱巴只係霎眼嬌

鬼佬都話靚， 王祖賢女鬼造型是紅遍亞洲， 連鬼佬都大讚， 不知你咩品味

拎d 呀婆出黎不如拎鮑姐啦

鮑姐唔夠靚啫，否則點解唔講得先？

外國美女榜好多是太婆級， 通知只取最靚果期的相就得

一定會有柯德莉夏萍

除非個主題講明只可提新人，否則大家洗撚理咩年代

問題係都唔靚

你都幾撚好笑，佢係第一女主？你無撚野呀
你老母未生你前都估唔到你唔撚精都算，生到你成粒慒卵咁

好撚豬，豬膽鼻

Google下咩係豬膽鼻先啦，又或者照下鏡

佢果種霸氣真係無人能及

係有啲豬膽鼻喎，你食開屎？

你就真係食開屎，豬膽鼻都唔識分，照下鏡咪知囉

佢個佻皮樣做魔女其實幾岩
但玉女角色就難少少

好撚多大陸整容西

秦嵐-還珠格格
阿蛇-金枝玉葉、使徒行者
譚卓-我不是藥神

陳喬恩除咗套10年前命中注定，咪又係拍堆垃圾台劇，點紅透東南呀

笑敏江湖紅撚到乜咁，睇下weibo followers已經知差距
佢地三個加埋followers都無教主嘅一半
秦嵐：1262萬
佘：1736萬
譚卓：435萬

教主：6986萬
小學生數學都識計

兩個唔同樣喎

劉詩詩我真係覺得好靚
[img]
[/甄嬛傳孫儷感覺唔錯（唔係靚但係好順眼好match)
但現代時裝個樣真係好嚇人

劉詩詩個feel似stephy
談不上美若天仙 但好順眼 民間女神
孫儷做皇室妃子啱feel
江湖俠女 仙女就冇佢份

無料就轉講微博，問下香港大陸人有幾多人識陳喬恩啦

你講就紅唔紅，followers人數就唔算，你開心就好

李貞賢當年都震動亞洲

迪麗熱巴個樣好易睇厭
第一眼望落去覺得靚想j
條褲除一半望第二眼就睇厭左 冇哂feel了

同意
劉詩詩唔係仙氣

呢樣真 望得耐左唔覺靚

除左趙靈兒仲有王語嫣都好正 神仙姐姐

孫儷做戲真係好正
佢同鄧超超恩愛

你知唔知陳喬恩拍完笑傲同王的女人後發誓唔再拍古裝，因為辛苦。

舊年折墮到要揾陳翹拍獨孤皇后，咁你話佢有幾紅呀

你個堆所謂紅嘅女星加埋都唔夠教主一半followers，好撚紅呀
你中意啦

全盛期王祖賢

幾時有套咁嘅嘢?

出大佬

咁教主咪攬住微博啲follower J包佢囉，現實都無導演會搵佢拍劇，講樣比唔上人造人同班90後，講紅同輩林心如趙薇劉濤孫儷追唔上，次一代楊冪劉思思佟麗亞趙麗穎都多人識過佢，再次啲秦嵐佘詩曼譚卓，陳喬恩紅條毛，演技十年如一日剩係識含住眼淚扮委屈，成日掛住套濕鳩台劇係嘴邊自吹自雷話收視未破，唔諗下轉形挑戰下角色，同蔣欣之流等收皮。

李連杰喎

開始搬龍門，預咗你係咁低質
Block咗算，同癲佬冇必要浪費時間講道理

原來仲有巴打同我一樣分到佢兩個

我桐

屌 baby柒咁多

有point
條友盲撐到好肉酸，唔夠人講就亂鳩咁屌，真係有咩偶像就出咩fans，物以類聚

佢都係時裝look好睇好多...

呢樣我就不敢苟同

張天愛都有可能整， 但戲路廣， 不是妹仔樣

最後....

整容都整到成個外星人咁

走住屌

師兄應該係火星人

笑撚死
//據台灣《自由時報》和《蘋果日報》報道，台灣藝人霍建華和陳喬恩均躋身大陸一線明星之列，外間傳聞兩人片酬高達8000萬元，在「限薪令」下將面臨減人工。另據早前報道，《如懿傳》製作公司指男主角霍建華的片酬為5070萬元，和新規定相去不遠。陳喬恩身價也坐落在5000萬元，但坊間指其實際開價是8000萬元。

報道綜述兩岸演藝圈，在電視劇方面，胡歌、陳坤、楊洋片酬打進「億級俱樂部」，霍建華和鍾漢良也有8000萬元身價；頂級女星楊冪、孫儷、范冰冰、白百何、Angelababy、趙麗穎、迪麗熱巴、鄭爽等的身價亦達8000萬元。//

唔紅唔紅，同楊冪、孫儷、范冰冰同一片酬唔紅

靠自己完全尻up無任何support
搵下你個啲所謂紅女星有邊個高片酬過人地先出聲啦
有片酬有followers唔紅，你點吹都得嘅，你開心就好

好柒

其實李一桐原本個樣易認D, 現在內地媒體覺得佢撞左好多人個樣

整出黎當然撞晒樣

李一桐真人其實是黑底， 之前出席活動， 真人同相是兩種膚色

本身不太醜但無可能啱拍古裝

盲撐粉不願面對，巴打好殘忍

行開啦屌

11-12年前還可以 之後就.....算了

大陸仔

條傻西

葉紅魚

點算
好鐘意呢種鬚根大叔

好靚

大把啦 迪麗熱巴 陳鈺棋

認同 勁正

李若彤？

呢個連尾燈都未見到喎清

龍陽君！

竟然依家先有巴打提娜扎

安以軒

仙劍一

『據台灣《自由時報》和《蘋果日報》報道，台灣藝人霍建華和陳喬恩均躋身大陸一線明星之列，外間傳聞兩人片酬高達8000萬元』

為個傳聞打晒J，啲fans果然低質，check下陳喬恩交咗幾多稅先再廢噏啦。

漏稅但嘢一線男女星都有份，但偏偏陳喬恩一個漏稅新聞都無佢份，你自己慢慢J 8千萬一線女星名頭啦

我都懶得屌鳩班傻仔，減肥整容都唔識分

係呀，新聞唔講你個堆紅星要講佢，一定係因為佢太唔紅
你睇你講過啲乜，全部都係主觀感覺
你眼中好正嘅李一桐係上面堆巴打眼中咪又係整容整到撞晒樣嘅大陸暗星之流
你啲垃圾standard就收皮啦，唔睇片酬睇followers唔通睇你嘅主觀評價？你乜水呀

姑姑都係真人黑過上鏡，可能你哋未見過明星，日日淨係坐係mon前打J

人地講真話唔岩聽就傻仔，有晒圖撞晒樣
原來係傻閪黎

估唔到連登有人睇東宮
佢呢個look係幾好睇

彭小苒 劇照係東宮

我一直只話陳喬恩唔紅，你做乜9走去講桐叔，我都無講過桐叔好紅喎但叔2018年拍嘅劇係陳喬恩一倍有多。

你自己慢慢繼續J 8千萬一線女星名頭啦，7頭。

陳喬恩2013笑傲後
2014年
《西遊記之大鬧天宮》 鐵扇公主
《最佳嫌疑人》 安琪兒
《激浪青春》 阮小月
《後會無期》 周沫
2015年
《錦繡緣華麗冒險》 榮錦繡／大野洋子
《偏偏喜歡你》 錢寶寶
《我是女王》 陳凱蒂（Candy）
《既然青春留不住》 周蕙
2016年
《嫁個老公過日子》 陳佳玉
《放棄我，抓緊我》 厲薇薇 出品人
《鬼吹燈之精絶古城》 Shirley楊／精絕女王
2017年
《人間至味是清歡》 安清歡
《傳奇大亨》 田小露（玫瑰） 特別出演，原型林黛
2019年
《獨孤皇后》 獨孤伽羅 出品人
《壯志高飛》 吳迪
《市長夫人的秘密》 廖妍伶

桐叔2017射雕後
2018
媚者無疆 蘇七雪/晚媚
臥底巨星 童童
待播 穿越時空的愛
待播 只為那一刻與你相見 夏苒苒
待播 海棠經雨胭脂透 顧海棠
待播 愛我就別想太多 夏可可
待播 鶴唳華亭 陸文昔/阿寶
待播 大唐女兒行
待播 劍王朝 長孫淺雪

迪麗熱巴時裝>>>>>>>>>>古裝
佢個樣唔係好襯古裝

拍嘅劇多少代表佢幾紅？咁最紅一定係啲綠葉
//台灣演員近年來多積極前往大陸發展，不僅觀眾市場大，片酬更是翻倍成長，此外，綜藝和實境秀也是另一領域的競爭，其中陳喬恩憑藉多部戲劇、綜藝，以1.8億人民幣（約8.3億元新台幣）稱冠吸金榜，遠超過第二名的吳奇隆1億多元，而「大仁哥」陳柏霖則緊追在後，勝過霍建華、鄭元暢。//

暗星係要密密接劇乜戲都要接嘅，唔係點養家

點解？

口味問題

好紅嘅一線女星但一年得一兩套劇，真係矛盾到極致

睇嚟林志玲都好撚紅，佢都唔撚洗拍劇

//TOP5 2017年在内地吸金的明星

No.1 陳喬恩
收入項目：1部古裝劇、1部時裝劇、1部電影，代言珠寶、保養品、香氛品等
年收總計（人民幣／台幣）：1.8億元／8.3億元

No.2 吳奇隆
收入項目：2部電視劇、1部網劇，代理潮牌Edhardy分店50多家，代言皮箱、男裝等
年收總計（人民幣／台幣）：1.4億元／約6.4億元

No.3 陳柏霖
收入項目：1部古裝劇、1部真人秀綜藝、1部電影
年收總計（人民幣／台幣）：1.2億元／5.5億元

No.4 霍建華
收入項目：1部長篇古裝劇、代言沛納海名表
年收總計（人民幣／台幣）：8280萬元／3.83億元

No.5 鄭元暢
收入項目：2部電視劇、1部真人秀綜藝、1部電影（客串）
年收總計（人民幣／台幣）：8250萬元／約3.82億元//

人唔紅，但片酬多、代言多
繼續盲反

自首交左稅未

駁唔倒，開始講其他野
盲反嘅極致，正

啲人攞follower打J，連早幾年連follower有得買都扮唔知。

連林心如霍建華都有新聞報導過收稅單野，唯獨陳喬恩2017年收1.8億但又無俾人追稅，反而得兩單新聞傳佢大肚同王凱有路，佢係大陸好紅哦

一直在線

「桐叔黃蓉，號令天下，莫敢不從。
倩哥不出，誰于爭鋒」

佢拍仙劍一真係忘記唔到

//女星楊冪也同樣遭追繳5億人民幣（約22億新台幣），就連臺灣藝人陳喬恩及霍建華也在此次的補稅名單中，分別遭追繳約1億人民幣的稅金。其餘趙薇、迪麗熱巴、章子怡、吳亦凡、汪峰、鹿晗、黃渤、徐崢、陳思誠和佟麗婭也都名列其中。//

繼續盲反
交1億稅，李一桐咁多套劇加埋片酬都無

果然有咩暗星就有咩垃圾fans
指鹿為馬掩耳盜鈴，臨訓前又有得比我撚狗

趙麗穎點睇？

個個都講小龍女
其實佢做王語嫣個已經好

最靚嘅小龍女！！！

眼鼻咀都整過

靚但有種邪味

唔係個個角色啱

哇屌盲既都睇到

啲大陸雞一個二個都隆鼻截下巴加botox
成班毒撚同五毛齊心吹奏

quote啲content farm就當真，無知同白痴真係無得救

Ching Sick Ball

係初出道時似似地阿sa有留意吓，不過佢都係啱時裝多啲

我覺得演王語嫣個化妝同服飾襯托唔出個仙氣，巴打覺得呢？

唔好玩啦

所以劉亦菲靚得咁天然先難能可貴

整容整到咁

笑得好甜

好多女明星真人都是勁白， 張曼玉， 周慧敏， 王祖賢都是真白（前兩者真人是反光）

李一桐呢兩年應該狂打美白針所以白左， 但都擺脫不到黑底

笑到牙齦露哂出黎

大整可能沒， 但開眼， 打Botox 點都有

難得大陸閪都有純天然
你識乜野

妹仔樣

月如

查實要挑剔佢都有唔少部位可以講，例如膊頭唔夠橫，但呢個主題講仙氣，劉亦菲係實至名歸

安以軒演得好好，當年睇劇時係鐘意佢多啲

你仲要柒幾多次
中時電子報：
「中時電子報是中國時報集團旗下電子報，目前隸屬於時報資訊。時報資訊成立於1989年，是台灣第一家取得加值網路服務執照的公司；中時電子報則在1995年創立，是台灣歷史最為悠久的網路媒體。」
都市日報：
Yahoo +蘋果：

講野前google下都懶，自己講就以為真，fact check都唔會，無中生有，果然真係有咩垃圾暗星有咩垃圾fans

條友on9嫁

師妃暄既正係有婠婠襯托
一正一邪，顯出師妃暄既仙氣

講小龍女係得李若彤同劉亦菲兩個最正
不過我細個睇開李若彤，所以一定鍾意佢多啲

我睇嘅係陳玉蓮版，對佢頭上兩個毛毛球印象深刻

望下你自己點柒好過啦，Google完貼報紙link，但報紙裡面逃稅嘅內容完全無提及過陳喬恩，相反啲content farm同其他fake娛樂新聞網就傳陳喬恩傳畀稅谷追稅，見冇料就轉方向貼報紙link追陳喬恩2017年收1.8億，但又攞唔出追稅報紙link報導。

一個藝人係紅遍東南亞，收入自然高，交更多嘅稅，但新聞報紙link重未報導過陳喬恩被追稅。

我想講做打手都唔該邏輯啲，理性啲，唔好求其貼堆嘢就當真，柒住俾人踢爆啦

開眼通常就割眼頭，實睇到眼頭裡面啲淚管，但桐叔近鏡睇唔到眼頭淚管，至於眼袋，做奀星時已經好大，重走去整大佢做乜9。打botox就一定有，眼袋尾，左右兩頜同鼻翼，至於打botox算唔算整容，大家自己定奪。

陳玉蓮我睇重播
都靚，不過始終對我黎講感覺太舊

當然華仔就遠勝古天樂啦

其實你柒到要扮失明不如深潛啦，肉酸到咁
原來蘋果、都市日報、yahoo新聞變晒做content farm
17年蘋果已經講人地收入全台灣明星第一
18年底交多一億稅
盲反到要自己扮盲真係世界級
柒到慘不忍睹

上面成堆巴打都知呢年整容怪同人撞晒樣啦
盲撐又盲反，暗星嘅垃圾粉真係正

微博瘋傳 你閱讀理解係咪有問題。

你鍾意攞住堆微博二次元創作文章慢慢J包佢啦。

紅唔紅有眼睇，大家都識林心如、趙薇、劉濤、孫儷、楊冪、劉思思、佟麗亞、趙麗穎、秦嵐、佘詩曼、譚卓。

陳喬恩.....係咪做女東方不敗同大波嗰位

咁你慢慢J條就快40嘅女人驅風囉

整容怪李一桐垃圾fans一開始按自己觀感話人唔紅，0理據

講followers：三個所謂紅星加埋都不及教主一半，駁唔倒就話買返黎，首先check下IG唔同weibo，人地要用真電話比大陸監控，咁嘅常識都無真係腦裝屎，垃圾暗星就有垃圾fans

講片酬：2017年蘋果已經報導教主全台灣最賺錢，駁唔倒，無fact check就話追稅新聞無佢份；仲話自己件垃圾暗星多劇拍所以紅，呢啲咁嘅暗星無身價求其垃圾屎劇本都請得郁啦

追稅新聞：2018年12月多份報紙都講教主係17人追稅名單之一，屌件垃圾暗星fans要柒到扮盲睇唔到而話人亂貼link

自己睇返正常都柒到喊柒潛啦，再唔係咪block左我敗走囉，柒到唔願走比人撚成咁真係第一次

J件整容暗星啦，岩你呢啲質素，柒到

蘋果、yahoo等報章又變左繼content farm後做二次元文呀，柒到咁慘不忍睹真係第一次見
撚狗撚到隻狗要扮盲睇唔到，然後呃埋自己報紙媒體係content farm/微博文，正

整容怪李一桐垃圾fans我教你覆一招等我駁你唔倒啦

你就答：「屌！我唔理教主片酬高、代言多、破過兩次台灣收視紀錄、比Wall Street Journal報導過、紅到金庸老婆都好中意佢，我就係中意打botox，開眼角，同人撞晒樣嘅暗星李一桐，你吹呀！」
咁我咪駁唔倒囉

咁我知邊套,不過完全唔記得徐若瑄有份

佢好撚樣衰

大陸暗星李一桐啲垃圾fans得啖笑

啱 不過人地仲後生 一出道就紅？

李一桐都30 不算好後生

王祖賢 林青霞

劉詩詩, 劉亦菲古裝好靚

時裝

可能我唔識欣賞

楊幕
古裝, 時裝都唔靚

而家既古裝女星, 我唔識

我覺得靚既古裝女星有(全盛期計)
1,蔡少芳, 劉詩詩
2,林心如, 劉亦菲, 黎姿
3, 周海媚
(排名有先後, 但其實只爭小小, 因為佢地全盛期都好屈)

林心如全盛期
我睇電視, 覺得佢好靚

而家我真心評, 大家全盛期計
我都覺得蔡少芬排第一, 贏小小
蔡少芬無整過, 佢面型真係典型靚女面型, 瓜子臉型, 唔似而家班整容怪

我覺得而家所謂既古裝女星, 感覺好人造人
靚而膠

【风之刀四美混剪】蔡少芬×袁洁莹×梁小冰×刘秀萍

四個都好屈喎
蔡少芬, 以前細個時睇, 又係覺得佢好靚
但而家睇好多女星, 個個膠樣, 唔知講乜好

呢套風之刀, 完全無人提過, 但有全盛期咁多靚女

皓爛傳個韓少妃

小楓真係演活少數民族嘅姿態
男主角係舊時嘅楊康；男配角係蘭陵王嘅小冬

google完差11年姐

迪麗熱巴應該無整， 最多是真人黃少少， 至少不是prizza 靣變尖面， 同由東南亞黑人變白人

熱巴就真是似無左baby fat

至於李一桐， 就算是內地的鐵粉， 都不敢否認有執過， 如果單靠打Botox , 佢應該打好大劑量先可以整到顴骨， 咁同整容其實無分別， 有slim down 過都知， 做exercise 或者絕食最多是瘦下巴同面珠， 顴骨位個curve 都變靚好難

內地媒體話李一桐整左8次容， 如果整8次都有破綻咪好大件事

搵都唔好搵個整容狗嚟比啊

成班大陸整容閪個樣勁膠
蔡少芬係天然靚女
做洛神真係仙女咁

唔識欣賞

有時無得否認
97前, 真係香港最高峰期

靚唔靚好主觀, 但果時既古裝蔡少芬, 周海媚, 黎姿, 周慧敏可以同十幾億既人精英靚女比, 屬於最頂級級數

而家....

無理由無唐嫣

好似無咩人講過楊恭如

招搖

周潔瓊

成隻公仔仲要大陸老翻個啲 求撚奇街邊企街都好過佢

幾錢

黎姿嘅趙敏？

冇咩仙氣

時裝一樣掂

無

向海嵐有冇得一戰？
時裝既佢可能一般，但古裝look真係好撚正
尤其係楊貴妃個look
都唔明點解當時會有人話佢醜樣

無敵